我正式宣佈今屆金球獎得主係C朗

嚟嚟去去都係呢兩個嫁喇

都估到